仆街喇！25歲男子初步確診，冇外遊記錄！

去咗邊度叫雞黎？
雞蟲gg了⋯⋯⋯

呢個時世仲叫雞...

死果個21號都去武漢啦

病人多數講大話 － dr. house